個條太陽能手帶要連住部電話先用到，咁部電話有gps又未係一樣監控到你

但係條友拎第二部電話出街唔得？

佢打來就話訓左冇聽

咁無上網嘅機點搞?
我用開nokia3310。